香港政壇四大花旦你揀邊個？

你覺得邊個最正？最想屌邊個？
林鄭月娥

鄭若驊

譚惠珠

葉劉淑儀

清識食

All in 啦，直接送比毛主席享用

轉gay都唔屌呢四塊綠汁酸縮臭閪

好想俾大波鄭西面